耿爽: 國際獨立調查病毒源頭與攜手抗疫氛圍並不相符

部分國家要求對中國早期應對疫情方面，展開國際獨立調查。在北京，外交部發言人耿爽強調，中國是首先報告新冠肺炎疫情的國家，但並不意味中國就是病毒的源頭，中方亦多次講過，病毒源頭問題是科學問題，需要交給科學家及專業人士研究。

耿爽批評，部分人鼓吹或鼓譟所謂調查，與當前國際社會攜手抗擊疫情的氛圍並不相符，他們藉此進行政治操弄，亦是不得人心，強調目前最重要是防止疫情再次發生，而不是去指責或歸咎他人，更加不是搞甚麼追責及索賠，因為國際上無這種先例，亦無法律依據。

邊個同你攜手，掂到你都要消毒啦on9

驚啦開始

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

關你撚事咩

而家國際已經開始收你個世衛皮啦

唔係話美國傳岀嚟咩
而家幫你洗白仲屌乜撚

繼續用對香港個套
對世界
睇吓之後有冇八國聯軍

政治操弄？
照下鏡先啦柒頭爽

又說三道四

驚喇？

你估全世界用你支那愚民的邏輯 on9

依家係畀機會你證明自己冇罪喎

你自己欺騙全世界、仲扮乜撚嘢攜手抗疫

唔係事實怕咩獨立調查

同香港班柒官一樣
道理好簡單
行得正企得正怕咩人查

獨立調查唔係搵專業人士去查咩
唔通搵你呢隻狗去查咩

攜手？係咪即係譚德塞together with習近平？

香港班柒官夠一邊話同心抗疫一邊話清算醫護
爽爽譴責左范鴻齡未

百國聯軍都黎緊
佢呢d潑婦式外交

講好咗嘅美帝播毒論呢

咩氛圍咁唔實際嘅嘢，西方肯定聽唔明

俾國際調查下證明自己清白唔好咩
有啲嘢驚被查到？

咁啱嘅，香港都係咁丫
拉鳩派口罩嘅人與攜手抗疫氛圍都並不相符喎

中方亦多次講過，病毒源頭問題是科學問題，需要交給科學家及專業人士研究。

有人話獨立調查唔係俾科學家及專業人士去研究咩，身無屎驚咩俾人查

行得正企得正怕咩比人查？

好淆

做乜干預人地內政

人地做咩都要你啊爽黎管

講乜鳩，好撚爽

耿爽快d叫人封steam啦仲忍

撚得閒同你攜手抗疫
奉勸唔好搬石頭砸自己腳

唔搵源頭點抗疫

點解唔查呀 源頭係美軍喎

干涉人地內政又講國際紛圍

你放心 一定會搵班最好嘅流行病學專家同律師算帳

查到源頭咪可以攜手合作，採取措施防止類似嘅疫情再次發生囉

屌你老母支共驚咩啊

SARS 知個起源， 先做到更佳 R&D

傻hi 真係當正自己救世主？

佢真係覺得自己做咗大佬？？

on9 自己洗撚埋自己個柒腦

邊撚個國家話要攜手抗疫

自己搞唔掂就呼籲各國黎攜手

搞到人地中晒招就順勢開始推卸責任去其他國家

然後就開始串77，開始強調來源地非爆發地
又同WHO玩打飛機，吹奏自己抗疫最強。

一開始屈落野生動物黑市，再屈落蝙蝠到，自己明明認左又開始改口話係來源地問題

總之 支國又贏撚晒 厚撚面皮到

兒家咪交比科學家同專業人士研究

唔查個源頭，點搵方法防呢？

咁攜手調查啦

抗疫還抗疫 調查還調查
係咁話未必係中國源頭 依家咪查清楚囉

成立全球獨立調查委員會

攜手抗疫（不包括中國）

唔查你個仆街支那源頭點播毒，點攜手抗疫都無撚用。

調查要睇氛圍
落club溝女咩

病毒源頭問題是科學問題，需要交給科學家及專業人士研究。

咁而家咪查緊囉

點解唔得啊

身有屎啊？
垃圾支共

無做怕咩比人查先得架

姓譚嗰條友係咪腳震緊?

源頭係美國喔，使咩咁驚

查吓都唔得？
身有屎呀？

Why not both

口交部 打飛機你地就叻

先例係要創造

驚到咁？

中方亦多次講過，病毒源頭問題是科學問題，需要交給科學家及專業人士研究。

咁咪要獨立調查囉，清者自清，還你清白喎on9 仔緊爽。各國俾個台你還你清白都唔肯呀？定係身有屎

你地開個獨立檢討委員會囉

過春節咩， 講紛圍

不如話领導人唔髙興

唔好再查喇！

都話唔係美國、意大利...etc

總之唔係中國啦

講乜撚都無用架啦 柒頭

調查就係抗疫一部分

推出國際

依家咪合力搵個源頭出黎 再清除佢

丫真係身有屎先驚獨立調查㗎喎，同啲狗一樣

查還查，抗疫還抗疫
兩件事嚟千祈唔好混淆

終國=疫

開始驚穿煲

冇人想同你合作

獨立調查

耿爽可以做港共特首

核平支那符合世界安全

等你銷毀哂啲證據先好唔好

等睇武漢實驗室無喇喇大爆炸

回力標
唔查香港結果俾世界查

清者自清 驚閪？

冇乜矛盾？？？？？
作賊心虛。

邊撚個同你攜手呀！戇鳩！！

屌你老母企開啲啦

譚生幾時出黎

其實下半年抗爭個陣，會唔會可以將五大訴求當中嘅獨立調查委員會上升去到國層面嘅呢個調查病毒源頭嘅委員會，雖然係2樣嘢，但應該更加可以得到國際支持
咁就可以真係做到幫世界爭取緊咁，感覺更易聯合到外國，不過都肯定對家會打到仲癲

只有犯咗法嘅先驚獨立調查

講緊你呀黑警

支那氛圍咋